睇住班死左膠, 再望下依幾句歌詞, 真係笑撚左

Keep you doped with religion and sex and TV
And you think you're so clever and classless and free
But you're still fucking peasants as far as I can see